有無studygram男神推介

咩叫studygram

swag d frd

我記得好似有人band3 出身
best 5 廿幾分
但英文拿lv4 冇得入law
後來入咗三大bba某科
好似好中意旅行

congrat

aim best6 37分

笑

我aim 40
cu mbbs

傻鳩先考DSE
上等人就考IB
P.S
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5/9
CUHK MBchB
British/Canadian Passport Holder

所以？

上年best 6 36
今年aim 40